[緊急] 油塘有大量手足要大家救！！

有大量手足比廢老係地鐵出口圍住唔比走
大家快d過去

推

??